# Темы для обсуждения

### Для начальных уроков (примеров) давать аглоритмы решения (не само решение) а пути нахождения и советы
### Дифференциация заданий - готовить легкие сложные - чтобы участники группы были на одной волне
### Пересмотреть материалы документации, давать несколько практических задач (базовых) для подготовки
### Дать базовый урок/курс по понятиям сервер/клиент/консоль/программа/код для общего понимания
